[GIN] GIN LEE 李幸倪 2019 集中討論POST (5)

李幸倪（Jeanie Lee，1985年8月26日－），馬來西亞華裔女歌手。

中學時候是一名短跑健將，並以成為國家運動員為目標。但因傷患不能繼續，改向音樂發展。中學畢業後，一個人搬到吉隆坡的一間音樂學院International College Of Music求學，主修編曲和聲樂。畢業後開始籌備自己的第一張專輯《ONE & ONLY》，專輯裡大部分的歌詞都是李幸倪的作品。2010年5月和6月，到了台灣的《超級偶像 (第四屆)》踢館，同年9月，獲邀到香港的《超級巨聲2》踢館。因傑出表現而開始在港台兩地聞名。李幸倪在2017年7月19日香港商業電台廣播節目《聖艾粒奶油夜校》播出的「明星插班生」環節訪問中提及其藝名「幸倪」是指幸福的人兒。

重要提示: 演唱會出左碟啦

記得去買呀, 支持下ginlee, 支持下香港樂壇

歷年專輯:
ONE & ONLY (2009年12月29日)
Here I Come (2011年10月27日)
Gin Lee (2012年7月30日)
Ginetic (2013年11月13日)
beGin (2016年4月18日)
Live in the Moment (2017年9月8日)
Prologue (2018年3月20日)
Bold & Beautiful (2018年6月21日) (最新)

歷年代表作品:
Super Woman（2010年）- 台灣的《超級偶像 (第四屆)》踢館

新不了情（2010年）- 香港的《超級巨聲2》踢館

潛水（2011年）

Falling（2012年）

玫瑰的故事（2013年）

雙雙（2016年）

月球下的人（2016年）

隨風而來 隨風而去（2017年）

自我感覺還好（2018年）

很堅強（2018年）

最新歌曲: 侘寂

各位巴絲記得click入去睇, 放低埋正評

facebook :
instagram:
fans facebook page:

記得留名同放下正評, 等多D人認識阿堅呀

推呢個？

留名

GIN加油

真係好靚

下年國語年
衝女金又要等到2020了

lm

女神

套衫真係Bold & Beautiful

好高貴大方

2019轉下市場都好

留名
今晚套衫好大膽
好想坐gin隔籬

坐佢隔離嗰個係後庭堅

Kay攞女金都好適合
但好想 gin gin攞

幫Gin集氣

都好啲
佢地都fd底
Gin可以坐得舒服

偽毒坤嘅話應該會炒牌扮想交流音樂

古仔

今晚gin個look好正
髮型好清新
有少少bma時期嘅感覺
依然咁靚咁有魅力
衣著大膽 撐得住場
又有少少時尚感 配返流行音樂
相信可以留個好印象
下次女金有望
大家唔好灰心
因為gin一直相信努力會有人睇到
gin會繼續努力表演

唔好啦掛
Gin女強人嚟 坤哥好難入手
想像唔到個畫面

係喎, 佢初來港有睇尋秦記學廣東話

對佢唱 I I dont need your love

其實銀已經好好
今年kay生完復出個勢好強
而且出d歌有成個人妻theme包裝

第一頁個新歌要改返做風靡

希望出年1月1號
2019年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮
女歌手金奬 Gin Lee 李幸倪

sor下個po加

幻國d promote 好癲

gin lee 19年再加油! 留個名先

新 post 留名
希望 Gin 2019 繼續專注音樂
拎埋女金真正征服香港樂壇

環球d promote

今日Gin 個得奬感言好似灰灰哋

其實係聽得出唔開心

有失望，佢話好多人覺得佢會有好成績，之後已經聽得出好似好內疚自己滿足唔到佢地嘅期望

In 堅 we trust

我又信Gin唔會咁bad taste既

堅個造型真係好正

上年反而最接近，但跑輸俾電單車

個po推得好快

希望唔係強顏歡笑啦

心口好靚

新po留名
gin 2019 繼續努力

2019年繼續加油

不過黎緊要忙巡迴同國語碟
下年女金都可能窄窄地

903要捧同ban都冇理由
幾多歌, 幾努力都係一樣

琴日真係好靚

加油

短頭髮好靚

低調做人 高調做音樂

mona lisa

好高貴

過去嘅事由佢過去，新一年希望Gin歌唱事業更大突破，同呢度更加多人

終於出頭了 好感動

呢個短髮好似bma年代造型
當然而家仲要靚d

尋晚Gin Lee同周國賢一齊出場 諗起佢舊公司嗰陣幫腎仔拍過時空嘅MV

好靚

READY 未

gin 出場了

很堅強

好靚好好聽

Gin Lee 李幸倪 Fans Club 分享交流頻道 Facebook group 偷圖

好型

各種路線都carry到

呢個造型感覺仲係失落

仲有我地錫住Gin bb

咩 concert

雲頂

等澳門算數

廣州站都ok

有無消息幾時?

GIN LEE隻天地一沙鷗真係好好聽

唔知呀, 我估會有澳門咋

呢個 look 唱風靡肯定超型

新post 留名

係咩

咁講又諗起 gin 一個 ig story

三個女人一個Gin

唔同風格

我記得Gin喺FOA演唱會嗰陣都對住Jason Kui笑得好甜

喺ig又見到

哇

如果周國腎寫歌俾佢就好

esquire link

其實點解d歌手錄國語歌要去台灣/大陸

可能作曲/編曲/監製係大陸人？會唔會係常石磊？

去 Google 到

G stands for Gin

G for Gin

Lm

2019國語專輯

ig story

Gin愈來愈索

女人味

好濃

Gin日日咁貼法真係頂唔順褻瀆偶像

用藝術角度欣賞啦

今次監制唔係Alex Fung咩

去到北京咁興奮嘅

戴冷帽好可愛

一直知佢唱得，但以前覺得佢唔靚就無留意，
早排無意中youtube聽到佢致敬陳百強既偏偏喜歡你live，愛上gin lee了 ，live完勝錄音

幾個月前唱果兩首danny既歌更好好feel

係咪陳百強演唱會？佢live真心正，但我聽佢自己啲歌無乜感覺，可能我中意懷舊 ，佢重新演繹啲金曲真係唔輸俾原唱，當然原唱係無可替代啦

錄音成日都錄到好似李克勤咁，無咩感情

人間鬍子越聽越正

抱夢而活

林家謙

就係聽完佢新歌諗起人間鬍子係佢作

世俗太過慢 用腳踏去作反

好想聽 GT live

cute

2019年第二週勁爆本地榜 （1月12號）
冠軍 風靡 Gin Lee 李幸倪

相反 903 就收左皮

同新城破冰

903算鳩數啦
擺明gin埋唔到佢地啲小圈子

痴線

晚飯跑兩場

Gin今年應該登基了

開始還獎 條隊好長 唔知幾時到Gin

90°角Gin

好掛住gin

GIN 有男朋友

堅定流

邊位？

秘戀富貴男！李幸倪劏房進駐半億豪宅同居

個男人連影都冇 有d流喎
不過如果係堅都好 終於拍拖

如果係真 想佢認完繼續高調做音樂

唔會係真㗎

咁講真我地都想gin搵到一個好既加一

MOOV Music Awards 2018 女歌手
很堅強

堅

KKBOX十大風雲榜風雲歌手 GinLee

Gin!

唔知12/3佢會唔會去呢？
如果係就要買飛喇

KKBOX 十大風雲歌手

Push!

PEACE MUSIC啲字變曬型

我係moov聽左三千五百幾次gingin先僅僅入fans榜十大,到底排頭位果個仁兄可以有幾瘋狂

佢用風機特別靚

自我感覺良好真係好聽到仆街

還好

係呀

每道門最終開不開有誰知道

呢首真係正氣到仆街

真係好聽到仆街

停唔撚到

除左係詞神寫之外，真係冇乜好挑剔

一聽開心晒

每次聽完都好有能量

me too

之前聽親芝麻開門同janice首就算世界無童話都會眼濕濕

gin女強人

有冇人會去 kkbox 香港風雲榜睇我堅

去
買左飛了

賣緊啦

恒生卡有優先訂購

好似好難買飛

推

撞左大事行唔開

Take care

加Gin加油

前日睇左學友，岩岩睇左Janice , I miss GIN now

yes

Gin

Gin 呢排無咩搞作

唔知病完未
可能排練緊演唱會？

似啦

靜

始終Gin忙左成年，抖下係好事
不過得番一個月時間開演唱會，又要keep fit排練，我堅要加油

好返啦

天氣咁凍都曬腿

第一張唔知係咪男友幫佢影

天生鬥士難自棄

係, 我幫佢影的

每道門最終開不開 有誰知道
繼續去伸手敲一敲 我做得到
若避過煙霧 又襲來風暴
不怕跌倒 重新上路

每次聽芝麻開門之後
個人都充滿正能量💕

好吧

Push

有邊個三月會飛去大馬睇演唱會
ps.已經買咗演唱會票,機票,book咗酒店

我選擇左番深圳睇janice

Gin gin 去左邊玩

將失意眼睛

Janice都唔錯啊 希望遲啲到gin開

合上 禱告

年三十了

推！

生~命

混亂如迷宮吧～

依家99台做緊叱咤，就快有gin lee睇

gin!!

夜晚又有gin,依家睇緊99台等佢出場

依家唱歌啦

得一首？

有咩活動

Gin表示準備開工

咁靚

靚到

潛左入地核？

最近無意聽到gin lee首人間鬍子 敢講gin lee最正嘅一首歌

人間~~~~~

呀 呀 呀啊呀

早

越來越近演唱會嘅日子
Gin呀
好掛住你呀

點解靜咗咁多
推

Gym fb條片

好耐無嚟推post

快啲出歌

去唔到睇演唱會

唯有等12/3見Gin

你是否也有 這勇氣
你是否對我 不放棄

次次聽到呢首都覺得好感慨

見到佢ig 就係等緊巴打你po

短髮好靚

我都想同佢食飯

腳

Adrian Fu 定 gin

why not both

貼圖推po

推呀

話咁快今個星期六就演唱會啦

第一次喺m記聽到侘寂

有冇人聽過風靡

有

有次食完聽到專登坐多陣聽埋

自己本身聽緊歌都會停左佢聽佢播

國語碟幾時出 好期待

你同歌迷會d人去

仲上緊山

好想去，但聽日去睇Janice
希望大馬手足都睇得開心

回家

今晚終於N人回家

坐低咗啦
gin💕💕💕💕
Good Show

冇人嘅

較早時間影嘅

爆唔爆

嚇親

好想聽gin唱多d馬拉歌

件衫😍💕💕💕💕

後面爆哂，前面有少少位

同一個run down?

睇嚟部6s真係要退步

退役

巴打好有心

好靚

今日有冇睇是但一邊show

駁返長髮？

係咪有唱到緣兩半

Rundown同紅館果次有冇分別?

歌好似唔同左少少

大同少異，gins family用普通話講，gin流淚了
最後幾首歌嗰陣時，後面好多人都走，無睇到尾，睇到gin有一兩下好似有啲唔開心咁

其實去到大馬應該有一半歌係國語

心痛，給我一個吻，我也不想這樣，秋意濃
心痛真係

斷估冇唱天地一沙鷗下話?

無，有自我感覺還好

好想聽

好奇一問, 之前香港紅館SHOW 有冇唱 <自我感覺還好>??

無

Gin啲歌路真係好闊

無返唔切香港

Yes

想聽+1

有冇唱年尾出啲歌

又變返短髪

真係好正!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

到十二號見Gin了

kkbox?

有冇人同我一樣愈來愈掛住Gin

幾時有新歌

雖然無睇雲頂
但睇相又見到Gin FOA嘅風彩
好正

本女王

睡美人

有冇人今晚會去呀？

收工仆番去隔住電視睇

準備收工食野入場喇

法國live post都幾多人話等gin
係咪全部呢個post嘅手足嚟

等gin出場

玩具台巴打

大家估下邊3首歌

天地一沙鷗

風靡
隨風而來隨風而去
今天終於一人回家

我估

雙雙要有啦下話

gin呢首自信過喺演唱會時好多

Falling

出falling叫其他人情何以堪

如果唱埋 開~天開了 就perfect

冇氣啦
臨no之前嗰幾句都留哂力

有冇現場手足講下gin唱嗰陣氣氛如何

Falling後半段個高音真係正到
忍唔住replay咗幾次

SDFK 佢啲表情比起之前自信咗好多
仲誘惑過之前

係，可惜我覺得呢個髮型唔太襯佢

miss 咗

Gin 唱咗咩歌

月球下的人
Slow Dancing French Kissing
Falling

邊有咁易冇力,真正first of all果次有唱到,冇瑕疵

差在無腿睇

咁樣已經好正啦

falling

擺SDFK做其中一首幾好
唱歌之餘用其他優點吸納新fans

gin

邊到有得重温返

揾到了

到而家都仲會搵返嚟聽佢第一場FOA唱Falling
之後唱Falling冇咗 開 天開了 嗰句始終好似爭緊啲嘢咁

講返風雲榜，如果佢 Slow Dancing French Kissing 嗰 part 唱返自己歌好似會吸引啲

眨下眼Gin IG followers已經超過9萬

但其實呢段現場氣氛認真麻麻，好多人玩手機
呢啲表演個人演唱會玩ok，風雲榜呢類場合都係正正經經唱多一兩首歌好啲

一晚反cup左 Janice

引睇電視d 人

經過琴晚一役又吸多一班支持我堅既 fans

連瓊姐都讚好

次次出完大show都有一堆post講gin

不過gin真係要學下容姨啲氣場同台風
睇下點樣加強下壓場感

同意

佢要學下點高調做人高調做音樂

唔使高調做人
感覺上稍欠一點巨星要有嘅信心

香港 YT 第 5 熱門影片
早兩日現場睇完又要拎 FOA DVD 幫兩隻耳打 J

咁多歌手 最高view係gin gin

高調做音樂

值得更紅 有kj加持

未來樂壇一姐
Gin 💕💕💕💕💕

而家都值得做一姐

樂壇一姐😘

現時真係好聽到耳仔懷孕了
好幸福Gin係我嘅年代😘
Gin 啊！！！💕❣️💕❣️

呢個真
其實就算佢由馬拉黎到香港/大中華地區，齋唱國語歌都得
但佢不單止走黎唱粵語歌之餘，仲要特登報埋course學廣東話，學到啲咬字仲正過本地人甚至本地歌手都唔係個個注重啲咬字
喺馬拉好食好住而走黎香港冇錢交租都照頂，幾經辛苦至捱出頭，比著好多人都會揀放棄番去
香港樂壇真係屎黎，五音不全讀字咁都可以捧出黎仲有得紅，Gin開concert啲觀眾打機瞓教早走，果晚邊睇邊扯火
所以真係要好好珍惜呀堅，一個人走過黎已經唔容易，堅持咁耐更加難得

話說上次music suite 出得嗰四首歌之後就冇咗消息 好想重温返

緣兩半

好好聽

就係因為佢嗰種好堅強、努力不放棄嘅精神，令我更加之欣賞佢同埋成為我嘅追隨對象Gin真係好堅呀！！所以我成日話堅Lee唔係無原因
香港真係要好好珍惜呀Gin呀，唔好到佢走咗先嚟珍惜呀！Gin 💕💕💕💕💕
果晚睇到真係好嬲同心痛，心痛係大家點解唔尊重呢個歌手，人地咁努力努力努力咁先可以上到呢個台，可唔可以好好咁尊重下人，揮下燈都好呀！嬲係個個當呢個位係廁所位，有無搞錯呀！雖然你話人有三急啫，但係都無理由個個都去呀！宜家Gin唱得唔好咩？話你聽佢係唱得最好嗰個，你地唔聽係你地走寶
希望Gin繼續多人認識，最後成為樂壇一姐😳

Gin新拍嘅廣告

好靚女

竟然有廣告

呢首都可以唱到咁好聽

最正一定係同杜德偉合唱 不走
一出場震懾全場

我堅幾時留番長髮
你都係襯長髮多啲

我嚟幫推

新天后

現今樂壇有幾多女歌手可以唱到falling?
真係神級live

除咗gin應該得GEM

個人覺得短髪正啲

我都覺得短髮靚D

張相係fans club嘅人影嘅
推呀

竟然冇人POST琴晚vogue d 相推post

美人魚

推下支持下

個 look

btw 呢個係咩活動黎

出名時裝雜誌係香港launch

好鬼型

必須承認呢個 look 既我堅真係好正
難得今次冇炒車

坦白講各有各觀點，我對佢今次呢look冇太大好感，但至少佢係carry到
我最鍾意佢都係長頭髪加濃妝，啲女人味出哂黎

begin嗰期最靚

當初係呢個封面開始留意多咗Gin

正到瘋

幾時出廣東歌

黎緊似會唱意大利歌

諗起嗰次同AGA畫畫

想睇佢畫

gin唔撚係同譚詠倫合唱啊

又黎

屌又譚伯

樂壇比利

又得到校長加持 想紅都難
嗰隻 型人道 十級驚嚇

譚詠麟

Gin lee post mo ppl pish

still here

等禾pish

幾時先出新歌

ig新相個大露背

呢度咁多痴線佬

Gin俾啲同事笑佢赤鱲角

完成國語大碟後就會做廣東話大碟

這裡沒有飛機場

Gin: 唔好意思，呢到係降落唔到

好有自信

唔適宜做跑道

bb

山多平地少

成日j呢條片

正

唔係好鍾意首歌

之前又話第一季會出新碟

Gin今日貼張相笑得好甜

人比花嬌

Achievement unlocked: 92k ig followers

😛

煎糊

靚到dum一聲

係咁出圖

仲有幅舊少少嘅

我愛李幸倪

GIN 同 校長有新歌, 錄緊, 暫時聽左少少幾好聽

校長

型人道

其實校長都幾肯幫班新人
用新作曲作詞人, 同後輩合唱帶佢地比另一層面聽眾
btw, 呢首歌聽一小段係好過型人道

千祈唔好再口痕燈我堅
上次一燈燈到叱咤三連銀

幾吸引 聽一小段就上左腦
反而到校長開聲就好似降左grade

呢首係GINLEE唯一一首我聽親都會眼濕濕既歌

隻國語碟幾時出

好快有新國語歌出

FOA廣州站

咁遠

廣州好近啦

最快下個月出歌，可能7月出

等佢開澳門就去

今日啲晚宴相

輕輕一推

Gin Lee 李幸倪《First of All》巡迴演唱會 - 廣州站 - 將於7月13日登陸廣州體育館2號館舉行日期：2019年7月13日（星期六）時間：20:00地點：廣州市 | 廣州體育館2號館 | 廣州市白雲大道南783號預訂票價: ¥580 / ¥780

Fans Club 有廣州站預訂

Gin話想飲薑茶

唔知自己買難唔難,好似係網上唔多見d資訊,上次馬來西亞反而易搵

好在Ginlee喺台灣冇事

要平安返黎香港呀

支持

呢幾日咁多靚樣無人講野

就係太多靚樣 先唔得閒打字

你地幫手推下post啦
大家都想佢多d人識架麻
我開完個post依家交俾你地令佢多d人識架啦

李幸倪世界第一
GINLEENO1

等到5月中先有新歌

push 新歌呢

我只想給你打氣

B&B入面我鍾意呢首多過沙鷗

一失意聽呢首真係會喊

真 好感觸
好似有人明白自己咁

佢段caption
唔係真係想離開嘛
不過係真都好，都只能祝福同多謝你
香港的確俾你既唔夠多，亦太狹窄
沙鷗始終係要飛上天

只能夠歡送喇

你地會唔會13/7上廣州睇ginlee

Push 到5月出新歌

3個都好正啊~~特別係GIN X KIT

好想去三個都正

+1

訂左等拎,唔知幾時到手

YesAsia華語音樂銷售榜2018
十大暢銷女歌手
1. 梅艷芳
2. 鄧麗君
3. 林憶蓮
4. Gin Lee
5. 鄭秀文
6. 容祖兒
7. 楊千嬅
8. 陳慧嫻
9. 蔡琴
10. 蔡依林

十大暢銷男歌手
1. 張國榮
2. 張學友
3. 譚詠麟
4. EXO
5. 張敬軒
6. 盧冠廷
7. 林子祥
8. Beyond
9. 李克勤
10. 林俊傑

網站內發售的華語音樂產品的銷售數據算出。總銷量由同一產品的所有版本合計得出。

男歌手竟然冇EASON

YesAsia 好多碟都斷晒貨
而且仲要貴出面一截

啲人寧願出去買

幾時賣飛

個牛仔配搭想點

King jer

事實證明, 其實最緊要樣靚, 衣著點都係其次
試諗下其他人著呢套野, 應該俾人屌到飛起

起碼畀多啲人見

這些機會

點做到

快啲到五月中出新歌

有無師兄上廣州?

btw 空姐 Lyric Video 仲正過MV原來

白雲區ok la

上次上去聽A-Lin去到珠江新城個邊屌

Gin跌損哂隻手

咩呀, 一睇就知道具化妝黎

阿gin又靚咗

幾時可以買/換飛？

咩事有負皮

差呢樣

Gin預告今個星期有新歌聽

Gin新歌準備推出了

唔通又係同月球有關

孤獨門口，517推出

ig聽幾句已經好正

希望會同AGA隻新歌一樣咁好聽

好葡萄

係咪今晚有得聽

Tmr

攬住gin仲要隻手擺心口前

環球今次終於識將MV喺派台嗰陣出埋 唔使等咁耐

Gin個男人filter

新歌有得聽啦

最新國語專輯- 浮 世 繪

讚錯咗 YouTube仲未有MV嘅

聽日先有

Spotify 有得聽啦

好似michael peña

定七月嗰個？

新歌有d悶
唔知係咪台灣受呢種曲風所以做第一主打

mv終於有d野睇 之前嗰d唔知想點

新歌暫時覺得麻麻地

太soft啦，又得3分鐘咁短，唔係好啱做first plug

好似好少人放moov live飛

好甜

first of all就黎一年喇
幾時會有second time

first of all仲巡迴緊

終於收到moov live飛

facebook個post係咪買左like同comment
平時啲po都係幾百like，今次成萬七人，一堆台仔+南亞
comment又一堆長輩圖同icon

確實太唔尋常
2900like得22comment

其實都好明顯做左手腳
環球真係

買like都只係自欺欺人
想gin紅都唔係咁做架大佬

球記成日做傻事

連ig個po都係買like

唔好搞咁多野喇
Gin本身冇咩負面新聞
黎單買like咪即係等同做臭自己

球記做多左啦

有冇要飛方法
唔通真係無喇喇申請網上爬用moov

Gin lee上叱咤樂壇 now

新碟預計7月中

我都係上網收

ginnnnnnnnnnnnnnnn

tasty

推阿 唔好比佢沉阿

唔好意思入錯咗

唔好洗版，唔該

好有母愛

正正想喺ig cap低post上來

孤獨門口youtube 400k views 但得900like
係咪買返嚟架

有40萬咁癲
呢首應該唔易入屋架喎

硬係覺得球記今次做多咗

係，岩岩起飛就做得太多
好差

呢首歌夾硬谷冇意思
可能唔係俾香港人聽
留力下一首啦

Moov Live係咪得收飛一個辦法

Kt

上年我睇Janice , 係show前一個月會有啲活動俾大家玩去拎飛

我仲戇鳩鳩Cut完自己個Moov再買過一次 蝕咗半年月費 又冇啦啦要變成三人Plan

有同校長合唱既新歌

好正 千變萬化
不過好似冇咩人講

首歌唔差
以為係型人道咁驚嚇

但有校長就唔想聽

啱啱校長同keeva出咗首合唱歌

新碟下個月出

個隻咩音樂營嘅碟好趕客⋯
球記可否唔好再派校長出來帶新人

期待 隔咗成年了

AGA逃過一劫

gin gin好慘
俾球記定咗位做需要靠校長捧嘅二打六 同keeva yanting同grade

add Gin入隻碟度boost下銷量，幫下新人啫
睇開啲

係囉點解咁好彩
可能ginlee 做大家姐幫手sell碟

推 天佑香港

懷念foa 演唱會

就快一週年

掛住睇新聞唔記得推

聽日621 約定大家

。

GinLee李幸倪為譚詠論撐警Del留言

幾失望

咁佢唔係香港人都理解嘅
只係唔會好似之前咁迷佢lu

真心失望

癡線
gin lee真係俾譚伯玩死
譚伯燈神形象 已經深入民心
令人對gin lee級數 有種一直霉落去嘅預感
唱合唱 已經浪費哂d歌
仲要俾佢撐一撐警
gin唔熟香港人 根本唔知點應班大眾好
加上gin性格 低調做人 高調做音樂....
仲要近期轉戰內地樂壇
睇怕ginlee可能唔會回應今次事件

係 wo 打大陸市場打成點?

聽日

講真由其係我係 Janice , gin fans 更有感覺

蘭都有係ig story 支持下件事
相反gin真係隻字不提，定佢真係無當呢度係屋企

佢616都叫有出過下post嘅

但今次真心有啲失望

janice真係

不過算了，都係個句，譚詠麟快撚啲同個個破產B 落地獄啦

其實不嬲都係當香港係跳板嚟
儲夠人脈再上大陸搵錢
佢馬來西亞人唔出聲唔怪佢
但del cm呢下冇得twist了

有新歌

警訊主題曲？

反啦屌！

其實我都想知gin lee點睇
有無頭號fans 問到gin lee肯答?

算啦由個po沉唔好再推

其實有follow開都知Gin冇可能支持差佬打人嘅
不過佢做緊碟，仲要國語，點會俾佢亂講嘢
況且譚詠麟係前輩，Gin都似好尊敬前輩嘅人啦
譚詠麟衰還衰，對後輩應該唔錯，Gin 就算唔認同都冇可能開口反佢啦

身不由己 就黎廣州concert 應該係公司決定
但冷處理會更好
只係失望 但未到要反佢

咁都有得賴

做乜鳩引人反Gin

人地馬拉變天果陣係會仆返去投票架
其實係可以好地地喺香港海外投票
但係佢冇咁做照返去

更何況佢極少借民主、政治上位
至少未見過Gin對香港人口誅筆伐

無謂搞人啦

btw 6點有MV

佢澄清咗無Del Post，你地思量下啦

9成明星無明顯表態亦無事發生，佢同樣無講野但被人罵係藍絲係撐警，好黑仔好慘

要怪就怪佢師傅係個戇鳩麟

誅九族咩

根本就無師徒關係，柒麟亦無資格做人師傅

見有人叫環球唔好再比柒麟搞佢，希望會聽

我都係超級gin fans
只係希望公司聽到叫個廢老唔好再搞ginlee ,就係咁簡單

同意, 希望放生gin lee

新歌點睇？

我自己一般反而鍾意孤獨門口

yup 新歌有d悶

gin lee
del 留言事件 已得到平反

有訂MOOV的可以check email了

ig突破4000 post了

Gin Lee 19號出新碟，一共有13首歌

呢個 look 幾正

新碟啲歌有得聽

支持gin lee

新碟好正 耽誤

有無人知moov嘅飛送哂未
驚買完12個月又無飛

浮世繪個曲風好正

薪火巴

呢首真係幾好聽既！

聽不懂都係！

女僕堅

聽日睇show
但係希望多d廣東歌

有冇人去今日活動?有2張飛 位偏S21

真係冇人要 ？

講真唔好咁大期望，會展音響出名超差

首《餓》最尾

十年如當日

Gin真係好勁

以愛情的罪名個live拍得住係foa 入邊唱falling
可惜變左廁所位

估唔到唱呢首

仲以為有falling 聽

今日三個歌手都好好發揮

開頭唱雙雙果陣怪怪地
可能係音響問題

坐得越前聽得越辛苦
啲聲都啦balance

有冇gin今日嘅歌單

雙雙
十年如當日
擔心
心痛 （with Kit）

眼淚
孤獨門口

下一位
1st Date
以愛情的罪名

獨一無二 （AGA）

Encore （三人合唱）
一加一（加一）
All about that bass
喜歡你

有冇片睇下

話時話有冇人覺得尋晚佢地三個好似冇乜火花咁??
係最後三個合唱叫做好少少...

覺

3 個都唔善於吹水咁

可能係唔知講乜好
feel到佢地講啲咩自己都黑人問號

其實3個如果都唔係超熟係好難有話題
仲要唔係同年代咁制
你話AGA GIN 可能會多D野講既

Gin同Kit都叫有啲關係，來自星馬
但AGA同Kit

完全九唔搭八
Btw 琴晚有咩明星去左

足足一個星期冇推post

呢期大家都忙住出去邊個推post

點解冇人po原圖

好難認

一星期

實在太沉重 完全冇心情

Gin連詞壇毒瘤既歌詞都carry到

I've assigned six and a half hours for practicing her songs on my clarinet, E-flat clarinet, bassoon, trombone, cornet, French horn, celesta, timpani and chimes. If you want to make her music more rhythmic you can add tambourine, castanets and sleigh bells (jingle bells).

繼續po

好索

0700-0100

Gin個24h status提到是日working hr

好癲

睇黎就快有新歌聽

有嘢忙係好事

Gin幾時先捨得返香港

其實佢打華語市場打成點

華語=普通話
唔該唔好再玩語言偽術

個term都好多年下了

咁國語

馬來西亞係叫華語，佢哋國語係馬拉話

唉，咁中台東南亞啦

其實只係個名唔同
實際都係普通話

依家已經好正，執返哂仲得了

近排Gin ig世界級

雖然唔講政治可以理解
但如果佢祝福下大家平安我作為fans會更開心

公司應該唔會比佢咁公開啦

七月moov live果下大家其實明佢點睇既
始終有啲野唔可以做得咁出面

幾時有event

佢要北上開巡迴 con
應該唔會公開表態啦

咩新歌

Ig張相個look..

嗰陣點 miss咗
有冇得睇返

唱左一首歌，但太耐已經唔記得左邊首

你們的幸福？

真係唔記得啦
呢排我哋個個都咁忙

聽日有新歌

廣東話

新歌唔係廣東歌 不過有新歌都好

原來有兩個版本

新歌喘息空間

好正喎

係

Saw her concert. At the end of the last encore she bowed onstage soaking up the applause. She met with a thunderous ovation.

唔知點解 又幾好聽喎

不過好掛住雙雙時期嘅Gin

上網睇到浮世繪 11月8 出第二版

beGin啲歌

beGin

近排好鐘意聽 和每天講再見

Dum dum da da da da
Dum dum da da da
Dum dum da da da da
Dum dum da da da
已洗腦

新歌Gin廣東咬字進咗，演繹得好好聽

見你打字我已經起癮

像核爆拒靜止 = 核爆都唔割？

你無疑 我無疑 你我違背了良知

呢句仲正啦

任夢幻煙火四散成毒霧

黑警又放tg

只應該記起 蒲公英總會飛
剛巧飛進倉猝回憶的黑白美

伸出雙手再創 遠路總是漫長 始終 會尋獲應走去向
香港人加油

和每天講再見 你共我為何遇見

難怪我 怎輕巧飛不出你十公里

所謂既新歌只係翻唱jax jones 首breathe
唔撚係下話

翻唱唔係咩壞事
好多同原唱有得揮

捨得返香港未

好過冇啦 好耐冇出廣東歌

覺得佢唱得好過原唱

珠玉在前
都係原唱個feel好少少

欣賞阿gin乜genre都試
但都係爭咁dd

能怎樣 能怎麼解開倒轉 境況
誰可以 飛進未來說 該那樣

又有新歌

你個名

首歌高質到有啲過分 好驚喜

我覺得件衫都好過分

又show腳

可以由頭睇到尾

@hkscchannel

隻第二版有無出實體碟？

11/13出

Thanks唔怪得琴日睇未見有

有MV了

好多時外國嘅demo都唔適合用作廣東歌填字因為廣東歌有九個音
但係估唔到佢可以將首歌昇華到另一個層次將廣東歌發揚光大mv仲要好高質
愛上gin lee了

記得去買碟

首歌真係好上癮 終於明點解外國班幕後點解高香港幾班 同一個旋律loop都唔悶

唔知點解我覺得今次開頭把聲好sexy

903有得投票

大家投左未

今次要投小明，對唔住gin gin

貼圖拉票

@ginlee_fansclub

諗住投aga

我堅IG就黎10萬followers啦

狂賀我堅follower突破10萬

Gin入唔到五強

屌，兩個一齊收皮

AGA今年啲歌高汁到痴線，咁都收皮

吒叱黃色選舉 高汁都無用

黃色到謝安琪都入到

叱吒取消咗

喘息空間上左第一

點解冇人cap琴晚viu條片

呢度已經荒廢左

不如有mon開po嘅都得閒上嚟執下平安

就爆post，等我開新先

[GIN] GIN LEE 李幸倪 2020 集中討論POST (6)

999

1000